想砌機 但係砌黎玩巨商

其實玩巨商呢d 2d game係咪文書機都玩到？

係，多開嘅話睇cpu

係
十年前舊機都應該冇問題

如果係灣仔電腦城砌有邊間比較好？

pentium 4

Cpu要夠勁 多開賺多啲錢

玩舊game唔好買amd

現家巨商仲可以多開？

行遠少少去298

每個ser都唔同

如果台巨呢

台巨多外掛 美巨 岩岩好

多開巨商係咪購多過掘礦

好耐無聽過巨商呢個term